半夜三更幫你班毒撚update都咁多怨言

delay果小小係到嘈生哂
咁叻你黎做

系 連仔無條件付出都比人屌

心痛

咁快有bugs

收到風鋼gum係其中一個admin啱啱維修完仲未訓

仆心仆命為你地換黎只有批評
你知唔知會捱到爆肝

sleep is for the weak

系

55

😊

最唔weak係我地連囝

最柒係又要屌又要用

ok
連仔我等你將成個lihkg交俾我